620依家組隊去警總（和理非）

唔知可唔可以叫到啲記者， 反正佢哋喺立會門口都冇嘢做

贊成
反對

我依家行過影張相畀大家睇

推

立會冇嘢做狗都唔見一隻